（車屌人怨）搞地鐵不合作運動真係好失民心，咪再搞啦！

影響到好多大部分支持既人而家都開始轉藍。

點解唔用下腦先做呀？做黎得多定係失多呀？

收嗲啦

再做落去注定運動失敗，三思。

祝你腦生癌

有咩？今日紫色藍色好多人支持

咁有幾多人唔出聲？

下面唔好再覆